聽日元朗點走？入嚟拆拆佢

921喺屯門落元朗

首先，估下黨鐵會唔會
一開頭就封元朗打後既站
巴士都一樣，（但上次天水圍無封輕鐵）
入嚟都難，但依加次次都難，
仲可以幾種方法配合加步行

離開屯門

但問題嚟啦，屯門去元朗 點去
如果無黨鐵巴士輕鐵 就得翻兩個選擇
一，揾方法出咗去，再入翻元朗
好麻煩

二，大隊一齊行到元朗
安全啲啲，帶啲唔識路既入
但依加班狗都大機會提早清場

最後，喺元朗走
根據上次821，無封站，班狗喺各個出口推入嚟，
勇武手足幫手拉閘守住
其他手足，和理非先可以搭到鐵走，
基本上無其他方法走，都怕喺其他出口有鄉黑

今次，同樣狀況，仲要好大機會封站運狗
咁就變咗狗可以係上下夾住我哋
如果佢無封曬yoho出口，仲可以向雞地走，
但嗰邊都有鄉黑應該話邊邊出都有

會唔會話坐樓下輕鐵位，走都話係地面走，
可以穿過輕鐵出翻大馬路、雞地等等
行去朗屏，天水圍，洪水橋（雖然都難行）
唔似上面淨係可以穿商場

又或者校巴會唔會可以一齊喺附近接

大西北人表示覺得好難走，難過係港島入翻嚟
但嚟到就齊上齊落，仲有929 101

一齊諗下點拆

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

推！

齊上齊落